德國聯署請善用Google Translate

邊個page / popup都好，直接right click translate英文，唔好同我講連登仔英文都唔識
簡單過白宮聯署，註冊account就可以按一粒掣簽

1. 減低對支那依賴，仲有3日expire，而家得得6600 / 50000

2. 要求通過Global Magnitsky Act，達標但未簽請繼續簽

推

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？

黃色經濟圈的障礙

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

Push

推呀

輕輕一推

再推

再再推

歐盟一哥乜春都未做，請大家入去簽到佢做嘢

有ac之後真係好撚易簽
唔好懶

自己推

自己再推

雖然之前有清幫手寫GUIDANCE出嚟教，但咁樣變相令人有先入為主的感覺係簽德國聯署一定好麻煩，然後唔想簽

麻煩大家推哩個

Done

幫手推